華晨宇真係痴撚線

高音真係好撚正

現場勁過CD

感情又好撚足

我宣佈華晨宇係當今強國最勁男歌手

此post已完

仲係毒撚嘅時候都幾正嘅
依家啲歌造作到一個點

新嗰首苦行僧勁撚on9
之前我以為皮囊係世上最賣弄嘅歌
估唔到一山還有一山高

Gai首假行僧好聽好多

鬼上身

捽碟手

樓主on9
你貼假行僧呢d班連登仔撚識欣賞咩
你貼首山海出黎好過啦

最新翻唱果首「我」都幾好聽啊！唱係唱個感情出黎